[強勢回歸］歡迎考車fail嘅入黎傾下計（6）

實在太多智障fail考車 話咁快已經第六個post

恭喜自摸絲打 被訓斥個男朋友 考車合格

南豬隻狗 乜乜根乜乜巴打 相見乜乜乜絲打 就要下次努力💪🏻

考牌官 雀仔巴 abnormal巴就等緊考試

綠色垃圾巴就FAIL咗筆試 俾啲掌聲

唉屌 其他唔撚記得 原諒我

Ps 考牌官153巴打係狗公 成日撩女仔 自摸絲就係咁俾佢溝咗 記得唔好俾tg 佢

唔記得做極都做唔完巴打pass咗未

1001

考牌官153又搶咗我個1001

咁啱冇嘢做

仆街仔

係，好彩泊位發瘟，如果唔係生疏哂又要重新學多5 7 9 堂

兩日開一個po

153210

咩黎？巴打sor 我又記錯你名

仲有人生若如初相見絲等緊再考

我真係完全唔記得 又唔想追返post

講咗啦 狗公153

點解

有快期啦 十二月中

考邊度啊

真係要記低先

你主場

我同豆巴吹水咋 我冇鬧人

其實最細個嗰個應該係我
一月生日先19歲 全部都係死老嘢

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
Mr_bean樓豬

錯咗話我聽

Mean豆 仲要擺最頭

咩事呀，吉人傷口，痛㗎

我無心 原諒我 本人反對欺凌智障

阿自摸豆根

153 210考官

綠色太空人

死仔包

唉屌 原來叫綠色太空人真係無心

係姐姐

狗公stop

如果過百真係有機會停賽

屌你。揭人傷心野

你應該係fail 等考

點解無我

唔好

你存在感太低

My bad 🤦‍♂️ I don’t mean it but I can’t stop thinking it

又bin

其實應該再細分 你地仲未冇期

i go to school by bus

即刻改返

我搵緊上次爆成點先停

19唔係巴打嚟咩，好驚喎，究竟誰巴誰絲

二人限聚

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
紅磚營養師弟

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
Mr_bean樓豬

唔會停

自摸王，你巴定絲嚟架

全香港人剩係得一個人可以19歲？你有咩問題
況且我依家未生日都係18歲

除咗自摸絲打 同 被瞓斥絲打 其他都係男人

一次fail jer 距離智障甚遠吓話

大佬 fail筆試喎 I insist to put him on the list

你係女

如果你係男 我就一世都考唔到車

智障收工......

我收咗成個鐘喇

咁我呢 估錯你都唔好考到車

綠色巴好慘 被置頂唱通街
越嚟越想買車

你個人妖

我等緊人陪，陽盛陰衰，好寂寞架

我係咪漏咗你？你pass咗未？

pass咗 要多謝153

筆試都fail
綠色垃圾巴打

即刻加返

Fail等考樓豬
Mr_Bean

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友

你漏咗句呀 I eat a 🍌 everyday.

上次爆到143先宣布停 唔驚

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
今天哈哈哈巴打
Mr_bean樓豬

唔使客氣喎

我了

抱抱

1518 汀九橋往屯門方向中快線有交通意外，聽聞私家車撞電單車，
據稱電單車司機甩咗隻腳......

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好彩今日唔係返屋企

比我抽埋快期考埋先停

屯門巴打？

是

me2

見到圖 好驚

香港揸26真係好危險
但我又想考 養車平好多

答uber仲平

圖？

我都係 36揸得舒服啲
今日啱啱睇咗啲資料
得少部份36係出26牌可以拍26位

36很貴 好似

司機受傷嘅圖

見到唐英年.jpg好驚

村屋？咁多位

Tricity 155 4皮幾
最緊要養車平 如果可以拍26位
停車場月租平好多
私家車如果買考慮KIA Morning
夠平夠實用 但係唔捨得每月幾千養假日車

揸車36要26牌
但泊車同戴頭盔要睇你車款出車時攞咩牌
motor crycle 定 motor tricycle

車我

成個小腿消失左

rich

有無link

慎入

bam

我擔心改期多d 考到己經鬆哂

揸熟46之後我都應該會考埋26
有咗路面經驗應該定好多

揾唔到新聞有報
係咪連登第一手消失

唔係咁玩我呀？

我緊張過考AL

明明預肥硬

考完丙有假希望
最後肥左
好似台灣即晚補考咁咪好囉
咁耐先有一次機會搞到好大壓力

好似係fb 朋友些牙出嚟

很抱歉 你的意見不獲採納

希望大步攬過

What??

麥當勞叔叔係194
整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑 但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208
語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌 係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣 不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂
176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分

傷殘就一定
希望無生命危險

210- 有禮貌 但killer

我考嘅時候都係勁緊張
最大壓力係考唔到要等好耐
同埋自問學得唔差 如果因為運氣成份考唔到好唔抵
最怕麻煩 又要搞一大輪 錢都係其次

整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑 但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208
語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌 係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣 不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂
176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210 有禮貌但係killer

搵人抽快期抽完唔要都要收錢

咁係咪應該自己試試先

今次路好運，但官killer
下次官好，但路又無咁好運

咁真係10次都未必考到

點解無你 你都好出名嗰喎

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

呢到個個都好有錢

一定唔係我

191 幾型 不過係咁R手毛

根本講丙部個個都差唔多水準
係睇運

最易閉抽到唔要既時間都要比錢呢

抽完時間太近搵唔到師傅接就仆街

你睇溜👀嗱

台灣咁正嘅

豆叔係咪汽車台台主。呢個post 好hit 呀⋯⋯

btw朱生快期你有無specify要抽幾多日後既期？
因為太近搵唔到cfu

咁快開到6

抽唔抽返同一條路線好緊要
唔同線又要重新攻略過啲位

又唔係 有啲真係唔掂

302 五尺七 黑瘦版有禮貌，駕sir話好人官，好似快退休

真係好正
我個個跟開都唔比堂
但如果佢比7日後咪好難搵得切

今次冇入錯post啦
因為我fail左呀

弓喜

岩呀 希望中番石蔭

生野

sor9

yt睇見有啲行錯線 大佬連條路線都唔熟點搞
讓線有車都直出 點俾個牌你

恭喜晒

有冇攬住師傅

再接再厲
下次一定得
今次衰咩?

點解我會叫狗官

我丙所有野都好彩apart from考官

好呀，tg定點
本身mark左兩個師傅，mark多幾個睇下邊一個師傅肯接我快期

轉線太心急
第一下睇鏡同盲點係冇車
轉出去果下有車然後俾個官踩停左

有望盲點睇唔到有車又死
唔望又死
望得唔明顯又死
香港地考車真係預左要考幾次

咁又係，好考官 但路況無咁好 都好大機會pass

Ps 做極都做唔完係狗公 成日撩女仔 記得唔好俾tg 佢

阿歷絲摸根

考牌官153

如果呢個po真係撮合到情侶
應該要請我地一眾巴絲飲
全靠我地一齊炒熱個po

考牌官210

@豆巴 有人誣蔑我

鳩✅

變左感情台po
不過跨年齡層

最老應該係豆爸

不如佢9 tick多我廿個
但收番我其中一個ok?

屌 好想置頂

都唔係我 佢又亂講

未整合晒

我依家無論藍紅 都當巴

唔夠你男朋友犀利

你及格咗未？加返你係置頂post

等我補充一下我個考官153先
幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野
會不時攞起本簿剔剔剔 亦會哼歌

考牌官
整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑 但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208
語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌 係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣 不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂
176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191 幾型 不過係咁R手毛
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

其他考到考唔到嘅巴絲
不如都講返你個考官編號到情況
記錄最真實一面 流傳落去俾以後嘅連登考牌仔參考

其實會唔會唔知會好d
考完先知邊個考

如果唔係，未開考知道自己比153，就灰哂

應該當時唔會認得 係考完睇黃紙先會知
除非當時即刻問師傅

係咪咁驚我

發現自摸絲真身fb(90% sure)

福自摩斯用真身上網無人信

應該學me無限分身

好靚女

恭喜你可以脫離依個post

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
行行下跌落街
Mr_bean樓豬

駕院係咪無快期？

真心on9 重考最重要係打鐵趁熱，邊撚個國家要等大半年到時又得番幾成又要訓練過又緊張又要肥

都話你入錯post

憑感覺就知係靚女

貴婦氣feel

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
行行下跌落街
Mr_bean樓豬

又叫人綠色垃圾 仲話係無心
又無咗我

巴打pass咗未？

想打狗公 不過是但啦

靠我咋

我！我都等緊第一次考

痴線又1001 好癲

呢個post推得咁快

佢打錯咋 你原諒佢 佢係有少少智障

無計 成班都智障

不分物種

搞掂話我聽

等我鑑定下 俾link我

我渣緊車，你話呢

二菇des su 你係考成點？

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
行行下跌落街
Mr_bean樓豬

多數人剩係肥丙
所以肥哂仲著數

aristocratic feel

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
行行下跌落街
私何者
Mr_bean樓豬

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友
行行下跌落街
私何者
踄谷封關
Mr_bean樓豬

我都合格左架

你仲上黎 係咪想fail

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
私何者
踄谷封關
Mr_bean樓豬

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
Mr_bean樓豬

臨尾香 下次又唔知咩情況

佢係屬於邊類？唔記得

咁真係好慘
石蔭我都聽過有人係肥入考場個位太近柱
好陰功

加返係置頂啦 睇下啱唔啱？

考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑 但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208
語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌 係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣 不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂
176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191 幾型 不過係咁R手毛
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

搞掂

我呢d又好小心
偏偏死係cut線

下？點揾架，我都好奇你哋Tim

Hi 5先

點解你隊尾7月，考咩？

我都想睇 求link

想tg同你傾下計

你係咪黎緊第二take?

快期要阿sir幫手架

走開啦 狗公

不得不感嘆 今時今日咁旺場 全靠當日豆巴肥鴨駕

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
Mr_bean樓豬

好嗱喎，我唔認

你就狗公

成名post 邊個仆街話鴨駕易考

唔記得攬安全大

又去學車

我又想睇

所以你係肥得有價值 肥得好 再接再...

28？

不適當行車線上行車 咁啱呀 我都係依個大剔喎

Sor 太多巴打 唔記得

第一個見

唔緊要

首先請介紹你個教車師傅俾我

我想問下......
例如我今次肥乙 pass丙
咁我報合拼試 今次乙Pass 但肥丙
可以合埋上次個張當合格？？
智障 智障

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
Mr_bean樓豬

無得報合併

剩係可以乙

可以咁報？

你pass丙唔可以報合併

唔介意，靚嘢邊個唔鍾意

自摸絲打 想睇

乙部報駕完 合格率95%

咁調轉呢...
Pass乙 肥丙？？

咪一樣剩係可以丙

唔知 就係問下

失業毒男

你連自己係男定女都分唔到 最憎人呃我話自己係紅巴

快啲講，真心好奇

私下分享睇下

間接認自己靚

咁我都睇埋一份了

我錯 唔準問人攞相

tg我

Tg就見到啦？

傾吓偈係交換

唔係 只係尋求一睹芳顏嘅一個途徑
合唔合格根本唔重要
天意要我去學車 都只係令我能夠係呢度邂逅你嘅命運

變咗153添

咩料.....想打巴你

又乜9 關我乜事

你邊個

我同你都係絲，互相欣賞下

可以

Me too

同求

我哋自己直接交換

Add me

痴線 有幾智障先會share 自己tg俾人依家啲後生警覺性咁低嘅

謙虛

你哋原來痴線，我真係唔可以露面，好危險

俾埋電話你又點話呀

好
你id?

收工

最衰都係你 俾個tg fb 個狗公

咁遲

CLS推得咁快

有冇人打算買車啊，由其今日pass嘅幾位

好慘 變咗交友po

改左名啦

唔能夠一睹自摸絲芳顏
收工仲有咩意義
我都係繼續加班算啦

唔交友點車聚

第一次有人咁演譯我個名，好新鮮

想買
計過條數又唔捨得每個用花多咁多錢

邊個改咗名？

豆生同153唔係真識架？

封關

啊你又好似有啲道理

做到

乜

認真....呀豆係我Daddy

考到都無諗住買
但唔想40歲個時如果無離開香港，牌到用時方恨無

遲啲可以自貼

自己架車

不過唔好自貼車牌啊，唔係tg啊

配

識佢老鼠咩 佢正狗公

問153

32大剔

點解大家都要聲討我

轉自van啦

好無奈，本身就合格路試

正衰人

整死

唔怪得鴨駕都肥

買新車

學整車啦

下次應該合格既

諗下好喇

起下我底

你等一星期，阿sir應該會幫你

喂呀，好亂呀

我唔識佢地 佢地好淫亂

超前部署

最慘係本身我想轉其他sir試下，但櫃枱話跟番原本導師一定最快，所以最後冇轉

收錢

我鍾意高身啲

153不如你自己公開吖

Suv 好想快啲考到

唔係呀，X5, Discovery嗰啲

有錢人

包起我

你中意邊架suv?講負擔到嘅

好有錢

sorento入柴油

我唔想買車仔......jazz swift個類
想正常長度 但無咩棍波簡

負擔到嘅可能得模型車

Bmw M2 cs

我資助你啦 兩萬

不過要問下老婆先

我都好想快啲考到出車

咁我要做舞男
我唔想再奮鬥

Don’t label me.

爸爸

我問佢又唔俾
真係嬲

比阿姨摸下就有

學債都未還 點買車

自愧不如

一買就咁貴

兩萬蚊應該買到連登神車嘅

被阿姨睇中就得

都話你讀咗大學先

有無人想睇中下我

去做舞男一晚買到bba

呢度冇阿姨 你出去搵啦

你成日擺老婆上枱，佢好唔得閒

我都經歷過，但我係個時已經買左車
有得睇冇得揸

Honda 香港連普通civic都唔入
Type r點買得起

揸緊咩車

唔一定要阿姨嘅

尊重佢嘅表現你都唔識嘅

有錢

咁叫佢上黎 等佢回覆下 順便同佢溝通下

點算 老豆 依到好多有錢人

走開啦

我屋企人成日換車，所以我有著數

？？

得你最窮

我覺得到廿八歲都無五六十萬係手就好水皮

支那賣嘅車款多過香港

幾時有啲好車唔要可以賣比我

對唔住囉
今晚要中六合彩
搵呀姨傾下計先

快啲約埋啲老友揾EE la

換gtr有望

爸爸仔仔係到

屌你你真係70歲？
你問左第3次

Pass左啦 星期四 2take 油塘

叫153送比你

你咪ee

佢哋合營 啲技術俾大陸狗偷晒 依家俾大陸車食晒個市場

尊重我老豆ok?

巴打好風趣

你讀多啲書 爸爸幫唔到你幾多

一陣仲要返工

好慘

啲廠名又改到好柒

唉 唔記得 我好差呀

我定好急屎巴打？

Why not both

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Mr_bean樓豬

你叫隻狗公俾你啦

對唔hi住

小心揸車 揸車記性好重要 要記住每一個步驟
如果唔係就好危險架啦

屌 上次補堂 唔記得點拉手掣

埋定個位啊，撻匙

2月肥完要等到幾時呢

好睇過劇集

未試過撻匙 次次師傅撻埋

你夠膽學人笑我？

你依家pass咗就好威咩？

我唔認都唔label人呀吓

仲有開咗水撥唔識得點停

好似係伸隻手出去整停佢

咁快有護主兵

我護你

你都鍾意歐洲車？

你好串喎細路

問題係 我唔知按咗咩掣去自己係度郁

哈哈哈哈哈，我笑咗出聲，媽咪以為我撞鬼

所以禁得嘅都禁一次，總有個中

笑乜鳩

我仲好年輕

會比師傅屌咗先

類似，不過鍾情BMW同Porsche

你有男朋友 又有兵仔 依家好撚寸

波子

Bmw 的話，我鐘意房車囉

個個都睇過你啲相

咁男朋友係邊個？

其實我細細粒粒，但好鍾意大車，我哥哥成日笑我不如揸巴士或貨櫃

係你

哈哈哈哈

出軌

Don’t label me please

你哋啲對答囉大老

开宾驰 牛逼死了

我都未我要

我都想睇

而家有架535GT

我do not like Benz ar

個個都有錢人

我出返去先

你唔洗啦

好擔心

唔可以，未pass 唔准走
呢到無有錢人

遲啲會話開左車唔記得停

Noway ar
根本無呢回事

第一句

想問下 左定右先係油門

我都驚驚地

左腳踩右邊，右腳踩左邊

右我識

油門當逼力

我無

反省下

好賤

無人鍾意旅行車？

太大年紀學車係咁

我都好後悔18歲無學

交叉腳

走後門遲grad
又讀postgrad無左百幾k
遲出黎做野
又搵得唔多

都係跟豆巴學野

我都無.....其實可以有
20歲到25歲都月月清
唉.....又係唔撚識諗 可以返過去就好

又扁又長 有小小不好看

所以依家努力儲緊錢 好彩屋企冇要我俾好多家用嗰啲

即係咩車？

傻仔先讀postgrad

叫定我做傻仔啦咁

好型喎

我教你做人要謙虛

Btw 好掛住綠色太空人巴打

Bmw 5系旅行版，可以扮隱形戰車，冇人夠膽搞你

咁30歲前有一百萬都ok ge

今晚六合彩

扭軚盤都交叉手啦

乖 見你考車唔及格 最多只係智障 未到傻仔嘅

咁筆試唔合格係咩

讀phd有得去外國
非專頁人士只能在香港做奴隸

神童

喂喂 尊重

我lm學野咋

綠色垃圾巴

好彩我應該有外國籍

講到人地唔入來

仲排緊筆試 咪阻人溫書

去邊

老婆加拿大藉 但我未申請

你去邊？

可以出嚟隻揪

我去開多倫多

咦 咁啱呀

一齊出黎打飛機

我幫你

你收皮啦

幾時？

大家住邊區其實

香港特別行政區 唔自爆

唔講啦⋯⋯我依臭窮屋邨仔

我去個時你都未出世

露宿

我住清水灣道

夠嗱

瞓車

我住嘉發商場G60&G61號鋪

唔通標你參咩
當無問過

幾時走呀，未出世

無問過，繼續share啲笑料

幾時黎我屋企搵我

好尷尬

爸爸
我好hurt ar

你個心

終於學完

識唔識？

很easy

咁一take pass 應該無難度

無辦法 你有錢 我地仇富嘅

希望
而家去咗隨車觀察 條友聴日考 重dup 長行2波 chok過林峰

你問佢係咪連登巴打 叫佢入黎

人哋聽日考 一陣我比人打

啱啦 fail咗咪入黎

人哋可能唔冼

我哪算有錢
咁我走啦 88

bean英藉

返工做狗很辛苦

不要走 大鐘乜乜乜 你乜乜乜

估一首歌

大家都是英女皇 不用分這麼細

做保安咋？我都做過啦

Ec啦

我都想係

做食Q起碼hea住做

好想渣車返工呀呀呀呀呀呀

係邊首 我記得係twins 但諗極都諗唔到

單車咪差不多

幻稚園

想唱k

過海

辭職

ok 一齊去

我同我啲仔去

限聚令

之後呀我依家買左條滑梯俾佢地玩

我個阿sir叫佢拎住址證明 😂😂我諗佢預會肥

重新報考試？

係所以咪要住址證明 合格要黎做乜9

都可以拎 去整p牌

p係直接去運輸署搞

代辦師傅好人

咪撚戇鳩啦 仲要等七日

真

隻手指好返未

下次上堂問吓佢點樣先

未

積下陰德啦就考啦

關心人哋都有問題

幼稚園呀老豆，估你唔到呀吓，竟然聽Twins
其實我Google先知
傻啦，走咗就即係自認，唔蠢蠢，呢到好好玩

蠢蠢你幾歲呀 玩疊字

阿sir咁都唔救佢呀?

你話呢爸爸

三十二

聽日考重點救

25

一陣28一陣32
你數到100總有個中

提多少少都好，陰公

佢入多石轉右冇睇清楚比人踩停咗

原來你問過我唔識你 是但啦

老友仲唔訓？

今晚要

唔洗估，見到真人都唔會估中
反正痴痴呆呆坐埋一檯

生過仔會鬆晒

我哋幾時去街

我先無咁無聊，係唔知邊個問我，你自己答嘴呀

有啲咁嘅事

樓豬不嬲on9

你去咩咩吧啦

送首歌比你

重咁熱鬧

你幾時開始去沙駕?通常夜晚學?
如果10月11月下晝，其實有機會見過我

封關未呀

我多數夜晚

算啦 瞓咗 靠自己

振夫綱

死婆 快啲起身

Friday night ma

學完仲未返屋企

其實得我地三個

你女朋友呢？出去食飯呀？

我冇女朋友 好耐冇拍拖

自摸絲打呢？出街食飯呀？

好似訓左

叫醒佢

我都想

交比你

條街好凍

要人拖住喇

有無睇林鄭講自己俾美國制裁好自豪

一個人舒服啲

屌 扮乜鳩 有條女係你面前咪一樣除褲

屋企大量現金

你點知的

一個痴線嘅人思維永遠前衞

真係有愛先可以有性 如果係咁不如call g

佢自己講

豆爸

屌扮咩好男人

空虛寂莫凍

真係雖然成日flirt女 但我不嬲專一

我中晒

我都係

圍爐

返工返到好眼瞓

考到牌 買架林寶堅尼地駛怕無女

🌛🌛🌛晚安嗱各位

你死開 你有老婆 結咗緍要對人好啲

收幾

早抖

sweet dreams

你兩個慳少少

我真係 從來都唔呃女仔 尤其係你

返學就堅尼地

Xgu 好廢

祝你唔會發惡夢啦

一聽到人堅尼地返學就出黎你好大機心呀

上個世紀都唔用嘅橋，居然起度見到

你地上面我搭唔到嘴

你講乜撚嘢

你年紀有返咁上下 融入唔到我地 唔怪你

終於返到去

正狗公

瞓啦 柒頭

好撚肚餓

又搵位攻擊我

由你口講出嚟真係

叫人煮個麵你食，食完好瞓

🤷🏽‍♀️算啦 女人就係想人寵 想人照顧

自己整杯麵咋

點會

咁你收幾點

渠頭 你又話瞓

我都係出返去做野先

係 點樣呢？ 男朋友會唔會同你一齊走人？

你做功課呀？加油

咁正常係放幾點

你有咩做仲唔瞓覺

一時話我扮女人 一時話我有男朋友

咁夜仲有客 莫非你係教人跳老舞？

殊

我之前搞下gag
屋企人即係老公呀？

人窮時運低 買豬肉搭豬閪

準備皮鞭

係女先會諗咁長遠 我信你係女了原諒我

無計啦

我不想努力了

唔好呀

不想努力嘅機會都唔係屬於你

我屌

又幾順口

鳩毛生上肚 屌屄屌到老

扑野最緊要張床，爆房要去九龍塘

153好低能

對唔住囉 我走 以後都唔入嚟

又話瞓覺

你都係絲打呀？都有🐶🐶？

再見

酒吧？

屌 又多個狗公

做咩唔挽留我

都話跳老舞

鴨店

唔好再踢爆我

咩呀？我絲嚟架，你係咪眼花呀

忍唔住又偷睇

快啲瞓覺啦

你講就係㗎啦

今次我就認同你呀狗公

ho ball

你倆個吔🍌吖
其實你倆個真係好襯

點解好襯

係咪你

仲洗問，兜兜轉轉原來你哋先係一對
飲杯

我同你先係一對
同個死廢中點會係

我無啲狗公做朋友

老友
睇嚟你好快就要準備開po

聽日先 瞓先 拜拜你條尾

旺一旺個post 先

早晨啊~~~~~~~|

今日abnormal巴打考試

我記得你呀 俾心機

洗唔洗咁早呀

失眠

早呀大家
一開眼就睇group,連whatsapp, ig都唔睇住，呢啲係咪毒嘅表現

係毒到飛起 得依度有人應你機

Best wishes ar

痴線
我完全無視啲messages, 今晚話比朋友知我入咗連登先，佢哋應該非常恐慌

叫佢地一齊入黎吹水 我地好開放 咩都講

睇黎你同我差唔多大

我地有group 咩

依個post咪係 又想問人攞tg

閘住呀...... 你唔好扮後生
我斯斯文文睇開書邊估到我入嚟玩呢啲野啫，所以先對大家好好奇

連登真係好多癲佬 成日扮野你唔好咁癲啦

夠嗱，開真身你會好驚

我驚到瀨屎

你開咗先講啦，痴線佬

加油

你個名今日就要放入已合格個一邊

我懷疑你有車牌

我好擔心綠色巴打 唔知佢依家點

可以走嗱

不安

Btw 想知

筆試重考有冇快期

你哋唔係有group咩

最衰你嚇走人哋

我都懷疑你係運吉處內鬼，亂肥啲考生

無間道

希望唔好啦 心很累

唔知佢地幾個衰仔有冇

我就無，一路都係得閒入下嚟講幾句

你準備定開7都得

佢地好淫亂

無咗狗官153就會好好多 佢隻狗公

頂置個位大大隻字寫狗官153好好笑

Btw 佢起度大家就知啲考牌官大概咩質素啦

天氣凍繼續瞓覺先

趁佢未起身 一齊鬧爆佢

May god bless HK

突然凍咗好多 今日仲要去學車 希望唔會凍到唔識扭軚

不過係真㗎，我fail嗰日好徬惶，心情好複習，好難以置信，因為本身定咗初一就過澳洲......然後不停Google, 見到你哋個group，然後等approved for registration都等咗四五日，我以前成日覺得邊有人咁得閒咁吹水法，但原來係會...... 真心希望大家(真香港人)平安，然後成功過三關啦！
Btw,人生第一次玩forum, 第一個group就比咗大家

Group咩group post呀傻佬仲話自己係咩專業人士

你嗡咩春呀

佢話佢係一個專業人士準備移民澳洲 平時唔會得閒睇無聊野 咁啱睇到我地個post覺得好果濟

結論 如果知佢真人係邊個 我地會好驚

識唔識睇病呀？係咪住赤柱個啲堅尼地醫生呀？

你

證明我真係初哥

我今晚都去

早晨老友

你真係70歲，開post又記野，我從來無提自己身份嘅嘢，你負啲責任啦，人哋老豆，摷返啲post先駁啦

打漏字，”唔記嘢“

小妹將會考忠義街 大家有咩忠告

放棄

唔準提自己咩小妹 隻狗公153一定第一個覆你

你又話咩approval for registration?! 又呃鳩我

起身喇

你第幾次考？要加返你入個置頂list

是
早餐食咩好

食女

食屎

想食你嗰啲

無痾幾日屎

金牌路路通

咩野黎？

駕駛學院補鐘嗰個

第一次考

未試過 幾錢？

有棍小妹

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Mr_bean樓豬

咩呃X你呀，我啲email仲喺到呀，你知唔知而家註冊入嚟，唔可以用一般email架？一定要啲大學account先ok，
我再email問LIHKG 點做registration, 最後用netxxxxxxx搞幾日先開到account ga

我都未試過

加咗

點解你可以咁蠢

我係喵喵叫

Sorry囉 咁激動做咩嚇親人喇

Sor 我決定個名點打

好黑暗 你係咪香港警察

諗起之前有巴打講過
第1次石蔭 未夠班 肥
第2次 勁左 但培正 肥
第3次 忠義 先考到

希望下次抽番石蔭就應該好大機會pass
唔係石蔭都忠義
咪培正

係咪俾人講中咗

考多幾次攞路面經驗啦

講經咩 起下我底先

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
乜乜根巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Mr_bean樓豬

抽快期問題：

大家係就黎夠7日先比資料agent定一早比？
搵一個agent定同時搵幾個？
幾耐先抽到？

考朝早9點幾 冇事掛

幾時考呀

搵一個好啦 同時幾個agent都抽中 全部都要俾錢

我想考黎雪炸路面經驗第時要渣先補鐘啦（一日唔immigrate應該都唔會渣）

我以為你及格咗就唔理我地

咁搵朱生算
驚連登巴打tg個個資料外洩

有撚排

六月先考 我諗我已經開到第三十個post

師博一味話如果我衰係衰燈口同廢老
點知無事但衰cut線

都好快姐 7個月後

仲有半年喎

傾足三十個post

中間又返學又實習又剩 好快過

讀啲咩㗎你

我想搵綠色巴打接棒 但佢無再出現過 唔知係咪睇唔開

未知收唔收d在職再進修 要考牌果d野黎

關你咩事 讀咩都好 出黎人工一定高高你

問吓都唔得

你屌走左人哋

你地係咪有牙齒印 btw依加在職貧窮

我唔識佢 佢成日攻擊我
老友點解要咁對我

佢狗公黎溝咗自摸絲打

佢哋緊係唔認 但私底下成日搵大家

嬲

學車果陣再諗

真係冇

嬲自己

我石蔭
完全醒唔起衰邊度

下次培正就仆街 準備3rd take

貴圈真亂

最心痛是愛得太遲

朱生睇落穩陣d 有個大谷幾千人用

係得153啫

Fb谷？

搵左cfu啦同事介紹既～

咁第2個你之黎同佢講番唔抽就唔駛比錢？

咁得啦有人介紹就唔驚中伏

我個師傅人地介紹
結果中伏過左3年佢老屎忽化
我依家心諗。如果我跟另一個岩岩考完1take pass既朋友個師傅會點呢

要師傅肯比密集操囉 好似我個個咁就仆街。最後出黎只衰cut線算係咁

我同事話佢1 take pass 同埋覺得教得好好

哦哦，要比左錢先架咩
依家驚會停考被改期 睇多幾日 拖到就黎7日先比資料

我個個都係咁講
個時仲拍哂心口話跟佢實pass
點知又惡又仆街

Alex Morgan味阿歷絲摸根

搞到我好驚喎

係，仲有網

好慘
不過呢啲冇得諗 1take仲要有埋少少運氣

你係琴日fail個一個乜乜根？做咩變成英文嘅

只可以話人夾人
不過有人介紹好過盲鐘鐘既
但早幾年學棍波跟過朋友介紹個老師傳又係伏 同我去得一次天光道 最後我搞到無考租車錢都慳番

Alex morgan 咪摸根

你同事同你熟唔熟架 同埋佢考左幾耐先

可以改名㗎嘛笨柒

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Mr_bean樓豬

點改？唔識

救命

咁又係
雖然我最後幾日都無乜操
但其他items我都好少tick
係衰呢樣 如果第2個師傅不停提我要扭盡d可能結果唔同 當然抽中210可能點都死

你咁撚蠢 同你講嘢好死我啲腦細胞

咁搵朱生算 學車王又抽得勁慢
不過既然都未夠7日 我等等先尋日都92單

牙豆睇黎要番去用call機同大哥大

係咪有咩危險 我即刻過黎救你

Sorry囉

俾阿豆啲智商嚇親
帳號 更改帳戶資料 再慢慢搞

都熟既 考左八年

多謝你

暫時諗唔到有咩新名 下次再改

少驚 八年仔都可以生幾個
你試下上網search師傅名

八年由一個好有熱誠嘅青年變成一個old seafood啦

我果個阿叔黎
Btw返左一年工已經有老屎忽格

培正自私1 take pass

開心 可以脫苦海喇

又喜
幾時車我地

新post